痴撚線 黑警控制唔到自己 係咁攻擊街坊

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

攻擊完街坊就走

精神病發作

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!